全部連登仔入嚟同我多謝珍姐 - 珍姐係連登仔同手足嘅大恩人！

「港版國安法」通過後，單是7.1就拘捕370人，其實自反修例運動去年6月至今，警方共拘捕逾9,000人，當中逾1,700人被落案起訴，近月陸續上庭，部份人已被還柙超過半年，在囚支援應運而生。「我退咗休比較得閒，一星期會嚟至少3、4日，睇吓佢哋有咩需要。」62歲的「珍姐」陳麗珍，是抗爭者口中的「探監天使」，過去半年每天到不同收押所，帶上放在透明袋的糖果和朱古力，代購上庭的衣物，甚至幫忙清空被逼遷的劏房，找回所需隨身物品。全副防疫武裝，晨早出動風雨不改，銀髮珍姐直言「唔想佢哋咁無助」。

睇完篇文章眼淚直流

珍姐多謝你

以為tvb個個

Pish

push

多謝

以為大紀元

其實呢啲嘢唔應該淨係得少數人做

多謝珍姐

呢d老人家係義人
光復後 一定要俾獎

呢個天氣都見到姐姐喺街派明慧週報

大家幫手推

Same

成日見師奶上庭

多謝 推推

感謝您

珍姐

感謝付出咁多心力時間

點樣申請探監
因為唔識啲手足

想探收押手足要點做？

珍姐好人一生平安

推

係愛

珍姐多謝你thank you

支持你珍姐

多謝晒你嘅堅持

多謝珍姐！！好人真係要一生平安

手足

珍姐 多謝你
每次見到銀髮手足所做嘅嘢都覺得好感動

😿😿 好人要平安

呢d標題太高調

多謝珍姐
多謝手足

Thanks arrrrr

有心人

多謝你呀姨姨

好有心

多謝晒！！

Thanks

多謝珍姐
身體健康

感謝手足

多謝珍姐，好感動！

珍姐 感謝你

要反省自己究竟有無盡力付出過

多謝！

辛苦你啦珍姐

真香港人

多謝你

多謝珍姐
根本好多合法嘢可以做
唔明有班成日話唔街頭就返屋企訓

好滾動 ! respect

但講真，佢都要多謝，好落力

人哋堅持十幾年
長過連登仔條命

敬佩

Thx

珍姐多謝你

respect

I love you 珍姐

媽媽

負評嗰個咩事

好人一生平安

tui

Respect

Thankyou, really

多謝珍姐！

3q

辛苦珍姐

運動前

keep住有班人金鐘夏愨道海富橋附近搞祈禱晚會

有黃遮有我要真普選

應該係雨傘後一直係嗰到搞

依家唔知仲有無

其實有班人其實好堅持

不過無咩人知

當年尻嗚團都玩左好耐先散

其實點先可以去探手足
係咪要識個手足本人
之後嗌佢加我入接見人個list？
定係點 有無人解答到我

感謝

好人一世平安

佩服

多謝珍姐
多謝銀髮族手足
多謝咁多位旁聽師

多謝妳！

多謝
仲有好多銀髮族同師奶都有去做旁聽師

呢個世界仲有咁好嘅人
有心有行動力
Respect!

好到！！！！

多謝銀髮手足

多謝珍姐
Respect

呢啲先係好人

多謝多謝多謝
好人一世平安

香港媽媽多謝

thx for supporting

多謝你銀髮

謝謝

謝謝您

真手足
多謝珍姐
願她和其他銀髮手足一生健康快樂

推
多謝珍姐

珍姐真係好利害

銀髮個個都有心有力

Tui

好慚愧，佢做得比我更多，真係天使嚟

多謝珍姐！好人一生平安🙏🏻

多謝 珍姐 好人一生平安

珍姐

好人一生平安，希望多啲人加入佢

好偉大

希望珍姐睇到，多謝你

感謝珍姐

多謝！默默支持手足！

721831101111

媽媽手足